屌拿星，終於搵到放喇沙仔片既原兇

就係馬癲

而家播緊果集 說唱聽我的 即刻做左幫唱嘉賓

d片係咁播南山南 有無咁岩時間呀

而家首歌紅遍成個大灣區